\begin{longtable}{ | m{5cm} | m{4cm} | m{7cm} | m{5cm} | }
    \caption{Dicionário de Dados - Documento Morador}
    \label{dicionario-de-dados-morador}
    \\        
    \hline
    \rowcolor[HTML]{C0C0C0}     
    \multicolumn{4}{|c|}{\textbf{Morador}} \\
    \hline
    \textbf{Campo} & \textbf{Tipo de Dado} & \textbf{Descrição} & \textbf{Observação}\\
    \hline
 
    
	idMorador&String&Identificador do morador&Não Nulo \\ \hline
	idRepublica&String&Identificador da república do morador&Não nulo \\ \hline
	idUsuario&String&Identificador do usuário &Não nulo \\ \hline
	nomeMorador&String&Nome do morador & Não nulo \\ \hline
	urlFoto&String&Url da foto de usuário do morador & Pode ser vazio \\ \hline
	dataEntrada&Date&Data de entrada do morador na república & Não nulo \\ \hline
    
    \hline
\end{longtable}
